[回力標]中環林順潮眼科有武漢病人發燒

有黨

呢隻肺炎好有人性

眼科

笑到仆街
係咪要落地獄？

發燒睇眼科??

呢隻肺炎唔係愛國病毒
係清算病毒

呢期報應黎得咁快，上次就張建宗

收大禮

現眼報快撚到呢

現眼報

呢個醫生之前衰過咩？

同問
剩係搵到有新聞佢幫爆眼少女

sorry 睇到喇

推呢個

奶共 係大陸起咗好多眼科醫院
諗下就知同大陸關係幾密切

社會主義鐵鎚

政協，做大陸人生意做到上市
不過咁講，佢公開講野都有留一手，奶共唔算好嚴重，似番個醫生

該家庭應該去禮賓府或警察總部先
最有名‘國難’當前，要對14億人民知恩圖報先得

咁快就現眼報

鬼叫林醫生你成日同大陸合作咩，人地咪追隨你囉，救吓人啦

撐警醫生, 抵啦

500私家醫生實名聯署撐警

siu4

你睇撚埋新聞講咩先啦

痴撚線

星球醫生，停業兩日濕濕碎

親，這是黨送給你的禮物

幫下你d同志啦柒頭

果然肺炎都有愛國的

仲有廣發哥

平時好撚愛國D醫生有福啦

屎眼

藍屍有病搵返藍醫

隻病毒可以透過眼感染
應該係喺眼部開始有病徵

抵9死

真定假
回力標到咁

Btw究竟有幾多發緊燒既武漢人入左境

條友係大陸咁出名，受返少少都正路

咁就慘囉
個醫生gg

抵撚死

中環巴絲要戴口罩出入了

佢地呢D人賺少左等於蝕

是隻愛國病毒

#24Jan #高鐵 #肺炎 #自發

緊急呼籲！請廣傳！
有監於武漢肺炎病例數量急遽上升現在在此呼籲明天24/1 12:30 於西九站周邊監察人流情況，以防止疫情擴散至香港各個地區。請大家幫忙分享並在公海多加討論以提高傳閱率，大家必定，務必小心並帶上口罩以防中蕉。
有免疫系統疾病嘅人唔可以去

光復西九 港人自救
日期 : 1月24日 （五）
時間 : 12:30
地點 : 西九站

未申請不反通知
此post只作學術討論，大家千奇唔好去，至於點樣監察人流 ，就自行發揮創意，呢個*唔係*集會來架

*參與者必須做好個人防疫措施
*老弱婦孺不建議前往
*有免疫系統疾病患者不能前往
*帶備飲管方便補充水分

真係好L好笑

DLLM整撚定,咁多醫生唔睇走去睇你係其一,其二係發燒走去睇眼科,你話唔係天收邊個信

唔知係咪真
可能係咁on9 班鬼國人

除左恭喜之外我唔知講咩好

個位原來手足黎

唔想笑...但係...

S

屌 唔應該認真去分析

成個中環大爆發

近排有好多回力鏢

報應黎得好快

藍屍報應

武漢手足?

因果

下世小心啲

屌，佢幫過爆眼絲打架
笑都咪撚笑個幫過拖架啦

停兩日？消完毒都冇人敢去

信黨下場

有信心！

差不多先生

屌

有份聯署支持警察

社會主義的鐵拳回擊

咁都有得笑

因為佢出名, 所以玩9佢?

武漢手足既疫魔法

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

愈大力個標飛得愈快

咪係，唔係自己人黎咩

高知名度搵人仔搵出面
但條偽善仆街
人有事搵佢
佢先走黎篤灰

真的是笑到仆街！

抵

LEON

智商160，點解唔睇埋鐵打

廣大中國人民
林醫生係頭號‘與國家人民’
割蓆篤灰嘅小人！

林醫生快將義診各親愛的武漢肺炎同胞！！

有14億人嘅生意等緊你呀林醫生

藍屍死全家絶子絶孫

現眼報lead time = 2 days

順豐速運
兩日到付

擁抱支那市場

連登仔成日叫人驗眼
人哋今次真係去驗眼

進化到有意識

依個page張圖真係好似港人講地

抵死

Push